{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000709",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120384",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "팔일삼"
    },
    "text": "「八一三\\n\nソウル江南区新沙洞514-9\\n\n韓国料理、11:00~01:00、年中無休、50席、2007年から情熱を燃やしているという焼肉店「八一三」の店内の賑わいが美味しい店であることを証明する焼肉店だが、様々な懐かしい小物があり、焼肉店の懐かしさを感じさせる。 お肉が準備されている間、いろんな基本セッティングが用意されて、ユニークにカレー粉がタレにセットされるんだけど、意外と相性がいいから一度つけて食べてみよう。 八一三の代表的なメニューは和牛牛肉である。 最上級の和牛で適当に焼いた後、すぐ食べると口の中でとろけるのが感じられるだろう。 包みに肉と野菜を包んで一口食べてお酒を一杯傾けると、この日の疲れは吹き飛ぶだろう。 そしてデザートとしてキムチ混ぜ冷やし素麺が涼しさを増してくれるだろう。 美味しい肉で疲れをとり、人生の涼しさを味わいたいなら、八一三に行こう」",
    "QA": [
        {
            "question": "八一三の場所はどこですか？",
            "answer": "八一三は韓国、ソウル江南区新沙洞514-9にあります。"
        },
        {
            "question": "八一三の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "八一三は11時から1時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "八一三は何年から営業していますか？",
            "answer": "八一三は2007年から営業しています。"
        },
        {
            "question": "八一三は何席ありますか？",
            "answer": "八一三には50席あります。"
        },
        {
            "question": "八一三の代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "八一三の代表的なメニューは和牛牛肉です。"
        },
        {
            "question": "八一三の店内はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "八一三の店内は懐かしい小物があり、焼肉店の懐かしさを感じさせる雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "八一三のカレー粉がタレにセットされているのはなぜですか？",
            "answer": "八一三ではユニークにカレー粉がタレにセットされていることで、焼肉との相性を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "八一三で一番おすすめの料理は何ですか？",
            "answer": "八一三で一番おすすめの料理は和牛牛肉です。最上級の和牛を口の中でとろけるように焼き上げています。"
        },
        {
            "question": "八一三でデザートとして提供される料理はありますか？",
            "answer": "八一三ではキムチ混ぜ冷やし素麺がデザートとして提供されます。涼しさを感じながら食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "八一三は何を提供している焼肉店ですか？",
            "answer": "八一三は美味しい焼肉を提供している焼肉店です。様々な基本セッティングと共に、準備されたお肉を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 391
    }
}